# manituana.it

sorgenti del sito manituana.it


## come funziona?

i file dentro la cartella public/ vengono sincronizzati automaticamente sul server web di manituana.it

## hosting

I file sono ospitati dai server di autistici.org che si occupa della gestione del nameserver e di tenere online i dati

## deploy 

per il deploy attualmente usiamo git su 0xacab


